超便携式膝上桌和可调画架有助于解决这些问题，提供了人体工程学的升降机。方便的笔记本电脑支架和可调画架| PopSci商务团队| 2020年9月23日|科普
这使得它不仅是一个伟大的膝上办公桌，从沙发或咖啡桌，甚至从地板上工作，而且是一个优秀的站立办公桌转换器为您现有的工作设置。方便的笔记本电脑支架和可调画架| PopSci商务团队| 2020年9月23日|科普
为了获胜，一个车队的自动驾驶汽车必须能够完成20圈，相当于不到50英里的距离，并在25分钟或更短的时间内首先越过终点线。自动驾驶汽车将在印第安纳波利斯高速公路上进行一场具有里程碑意义的a.I.比赛| jonathanvanian2015 | 2020年9月19日|财富
例如，如果人类驾驶员注意到他们的汽车接近过热，他们可能会决定冒险，如果只剩下几圈，就完成一场比赛。自动驾驶汽车将在印第安纳波利斯高速公路上进行一场具有里程碑意义的a.I.比赛| jonathanvanian2015 | 2020年9月19日|财富
到7月，我们通常会从比赛周末积累数百圈的数据来帮助开发赛车。数据如何帮助红牛车队在大流行期间保持正轨|杰里米·卡恩| 2020年9月19日|财富
新的参议院多数党领袖麦康奈尔刚刚取得胜利，并举行了新闻发布会。拯救美国的豪饮|凯文·布莱耶| 2014年11月8日|每日野兽
这是一个可以证明的情况，在我们的集体紧张圈，现在是时候了。ISIS和BS | Amal Ghandour | 2014年10月15日|每日野兽
她不是在绕胜利一圈，而是在躲避记者。科赫兄弟在俄勒冈州救出共和党参议员希望|本·雅各布斯| 2014年8月25日|每日野兽
当他在我膝上奋力挣脱时，我打了他的后脑勺。从卷入暴力诉讼的弗格森警察到市议员迈克尔·戴利2014年8月20日每日野兽
蒂亨坚持说，当她挣扎着给他戴上手铐时，他就在她的膝上。从卷入暴力诉讼的弗格森警察到市议员迈克尔·戴利2014年8月20日每日野兽
看到这一幕，菲利佩跪在她面前；他亲吻着老人的双手，双手颤抖地躺在她的膝上。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
看看坐在教堂里的女士的安逸和优雅，她坐在河岸上，桃金娘树下，膝盖上放着吉他！将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努
我转过身，把钱包塞进最近的一位女士的大腿上，带着轻松的心情把这位女士带回了旅馆。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
有一张勒布朗夫人和罗伯特的照片，罗伯特还是个婴儿，坐在她的大腿上，一个圆脸婴儿，嘴里叼着拳头。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
在此之前，我们总是把绳线放在锅炉盘的搭接处，使接缝紧密。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克